法國文化部長感染武漢肺炎

（中央社巴黎9日電）法國文化部長辦公室晚間發出聲明，部長里斯特確認感染武漢肺炎，目前身體狀況良好。衛生部公衛署長沙羅孟宣布，今天新增286名確診病例，累計1412人，其中25人死。

法國文化部長里斯特（Franck Riester）辦公室今晚向法新社表示，里斯特確認感染2019年冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎），但強調他的身體狀況良好，並在巴黎家中。

里斯特辦公室表示，「部長日前出現病徵，今天病毒檢測結果為陽性」，並指出上週部長曾出席已有數人遭感染的國民議會

賤種男版777馬克龍幾時中招？

點解香港高官仲未中

中國向歐美輸出病毒
中國或成最大贏家

法國南部 根本係意粉半個老家

抵啦
意法人真係完全唔抵幫

全球累計, 死左好多人了
武漢肺炎威力驚人

其實要洗白武漢肺炎好易啫
只要搵啲靚仔靚女
扮嘢感染呀 影下自己點樣康復
日日食乜嘢 日日做瑜珈
影兩張胸肌同埋波罅
咁啲網豬就會 睇得如痴如醉

Push

美國已經做緊

清算中國同WHO啦

做咗都唔會講

八國聯軍未